# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Refire\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-09 13:23+0800\n"
"Last-Translator: jessie <jessie.chen@hongdingltd.com>\n"
"Language-Team: jessie <jessie.chen@hongdingltd.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: pay-confirm.html:14
msgid "1 bus ticket"
msgstr "1张车票"

#: rewards.html:44
msgid "1,000 points &amp; gifts"
msgstr "1000积分,积分商城兑换礼品"

#: health.html:10
msgid "3 Months"
msgstr "3个月"

#: health.html:16
msgid "6 Months"
msgstr "6个月"

#: newprofile.html:5
msgid "About You"
msgstr "关于我"

#: pay.html:55
msgid "AliPay"
msgstr "支付宝"

#: application.js:1495
msgid "April"
msgstr "四月"

#: application.js:1503
msgid "August"
msgstr "八月"

#: bus_overview.html:17
msgid "Available"
msgstr "续驶里程"

#: bus_overview.html:91
msgid "Battery"
msgstr "动力电池"

#: home/energy2.html:33
msgid "BATTERY"
msgstr "动力电池"

#: newprofile.html:23
msgid "Birth Date"
msgstr "生日"

#: setting.html:44
msgid "Break Time"
msgstr "休息时间"

#: bus_location.html:6
msgid "BUS ARRIVING"
msgstr "巴士到站"

#: menu.html:36
msgid "Bus Infomation"
msgstr "巴士信息"

#: bus_location.html:1 menu.html:41
msgid "Bus Location"
msgstr "公交位置"

#: rewards.html:6
msgid ""
"By using the Hydrogen Bus as your transportation. You build up reward point. "
"These can provide you with discount ticket prices or other reward."
msgstr ""
"使用新能源汽车出行,您可以获得额外的奖励。包括获得积分,车票打折,更多优惠活动正"
"在推出。"

#: pay-confirm.html:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: health.html:2
msgid "Clean enviroment"
msgstr "节能减排"

#: menu.html:51
msgid "Clean Enviroment"
msgstr "节能减排"

#: login.html:5
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: login.html:51
msgid "Collect points for discount on your tickets"
msgstr "获取积分可以兑换票价打折"

#: home/tree.html:28
msgid "compare to a <br> traditional bus"
msgstr "与传统汽车相比"

#: rewards.html:16
msgid "completed"
msgstr "完成"

#: signup_bak.html:20
msgid "Confirm password"
msgstr "重复密码"

#: signup_bak.html:24
msgid "confirm password isn't the same"
msgstr "密码不一致"

#: bus_overview.html:137 bus_overview.html:61 bus_overview.html:98
msgid "Current"
msgstr "电流"

#: setting.html:40
msgid "Current Bus"
msgstr "当前巴士"

#: setting.html:50
msgid "Current Shift"
msgstr "本班"

#: setting.html:66
msgid "Data Refresh Rate"
msgstr "自动刷新频率"

#: setting.html:49
msgid "DAY SHIFT"
msgstr "白班"

#: application.js:1511
msgid "December"
msgstr "12月"

#: health/detail.html:3
msgid ""
"Demo data. <span class=\"link\" ng-click=\"popup_login()\">Login</span> to "
"view the real data"
msgstr ""
"模拟数据.<span class=\"link\" ng-click=\"popup_login()\">登陆</span>查看真实"
"数据 "

#: bus_overview.html:12 home/energy2.html:10
msgid "Demo data. To view the real data when you take our bus."
msgstr "模拟数据.乘坐我们的巴士可以查看巴士的真实数据."

#: rewards.html:20 rewards.html:32
msgid "discount on all your tickets"
msgstr "票价优惠"

#: setting.html:5
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: home.html:9
msgid "Energy flow"
msgstr "能流图"

#: health/detail.html:30
msgid "Energy saving(kwh)"
msgstr "节能总数(kwh)"

#: bus_overview.html:1 menu.html:46
msgid "Engine and Milage"
msgstr "车况信息"

#: application.js:1491
msgid "February"
msgstr "二月"

#: newprofile.html:63
msgid "Finalize Account"
msgstr "完成注册"

#: pay-confirm.html:5
msgid "Finish Payment"
msgstr "完成支付"

#: login.html:36
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码"

#: health/detail.html:11
msgid "From date"
msgstr "开始日期"

#: application.js:1427
msgid "from date must less than to date."
msgstr "开始日期必须小于结束日期"

#: bus_overview.html:54 home.html:25
msgid "Fuel Cell"
msgstr "燃料电池"

#: home/energy2.html:25
msgid "FUEL CELL"
msgstr "燃料电池"

#: application.js:281
msgid "Goodbye"
msgstr "再见"

#: home/tree.html:38
msgid "Help us to create a better enviroment for the future of our child"
msgstr "帮助我们为我们小孩的未来创造一个更好的环境"

#: menu.html:31
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: application.js:282
msgid "Hoping to see you again!"
msgstr "希望您再次乘坐我们的汽车"

#: setting.html:60
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: pay.html:8
msgid "iBeacon Detected"
msgstr "检测到iBeacon"

#: pay.html:33
msgid "iBeacon not detected"
msgstr "检测不到iBeacon"

#: home.html:1
msgid "Index"
msgstr "氢切生活"

#: application.js:1489
msgid "January"
msgstr "一月"

#: application.js:1501
msgid "July"
msgstr "七月"

#: application.js:1499
msgid "June"
msgstr "六月"

#: rewards.html:37
msgid "kilometers on a Hydrogen bus"
msgstr "公里乘坐氢能源汽车"

#: login.html:52
msgid "Know when each bus is arriving"
msgstr "随时掌握公交的到达时间"

#: login.html:3 login.html:33
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: application.js:645
msgid "Login failed. Incorrect username or password."
msgstr "登陆失败. 用户名或密码不正确."

#: application.js:642
msgid "login success"
msgstr "登陆成功"

#: setting.html:4
msgid "Logoff"
msgstr "退出"

#: application.js:2121
msgid "logoff success."
msgstr "退出登陆成功"

#: application.js:652
msgid "logout successful"
msgstr "退出登陆成功"

#: application.js:2102
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: application.js:1493
msgid "March"
msgstr "三月"

#: application.js:1497
msgid "May"
msgstr "五月"

#: menu.html:25
msgid "Menu"
msgstr "目录"

#: menu.html:80 message-detail.html:2 messages.html:1
msgid "Messages"
msgstr "消息中心"

#: bus_location.html:10 bus_location.html:15 bus_location.html:20
msgid "mins"
msgstr "分钟"

#: setting.html:13
msgid "Mobile No."
msgstr "手机号"

#: signup_bak.html:11 signup.html:11
msgid "mobile number invalid"
msgstr "手机号码无效"

#: bus_location.html:11
msgid "Next Bus"
msgstr "第一辆"

#: newprofile.html:15 setting.html:11
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: login.html:42
msgid "No Account Yet?"
msgstr "还没有帐号?"

#: tickets.html:10
msgid "No records."
msgstr "无任何记录"

#: application.js:1509
msgid "November"
msgstr "11月"

#: application.js:1507
msgid "October"
msgstr "10月"

#: menu.html:76
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: login.html:30 signup_bak.html:14 signup.html:14
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: pay-confirm.html:24
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: menu.html:61
msgid "Pay Ticket"
msgstr "购票"

#: login.html:53
msgid "Pay tickets with WeChat or AliPay"
msgstr "使用微信支付或支付宝购票乘车"

#: menu.html:56 pay-confirm.html:1 pay.html:1
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: health.html:22
msgid "Period"
msgstr "期限"

#: application.js:699
msgid "Permission denied"
msgstr "权限受限"

#: login.html:45
msgid "Please register for your FREE account."
msgstr "免费注册一个帐号"

#: bus_overview.html:4
msgid "Pull to refresh..."
msgstr "下拉刷新"

#: newprofile.html:33
msgid "QQ Acount"
msgstr "QQ"

#: messages.html:10
msgid "Read more"
msgstr "更多"

#: home.html:16
msgid "Real Time Energy Diagram"
msgstr "实时能流图"

#: login.html:47
msgid "Reason to sign-up:"
msgstr "为什么要注册:"

#: signup_bak.html:28
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: login.html:55
msgid "Register New Account"
msgstr "注册新帐号"

#: menu.html:71 rewards.html:2
msgid "Rewards"
msgstr "奖励"

#: rewards.html:13 rewards.html:25
msgid "Rides on a Hydrogen bus"
msgstr "次乘坐氢能源汽车"

#: application.js:2097
msgid "second"
msgstr "秒"

#: pay.html:19
msgid "Select Bus"
msgstr "选择线路"

#: pay.html:40
msgid "Select your payment method"
msgstr "选择支付方式"

#: application.js:1505
msgid "September"
msgstr "九月"

#: menu.html:85
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: newprofile.html:57
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: sms.html:12
msgid "SMS code"
msgstr "验证码"

#: newprofile.html:30
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: bus_overview.html:118
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: home/tree.html:26
msgid "Take our bus to see how many trees saved by bus"
msgstr "乘坐我们的汽车可以查看汽车节省的树量"

#: bus_overview.html:102 bus_overview.html:141 bus_overview.html:65
msgid "Temp."
msgstr "温度"

#: rewards.html:7
msgid "Thank you for riding with us!"
msgstr "感谢您乘坐我们的汽车!"

#: application.js:273
msgid "Thanks for riding with us!"
msgstr "感谢您乘坐我们的汽车!"

#: home/tree.html:20
msgid "The bus saved"
msgstr "巴士节省了"

#: bus_location.html:16
msgid "The second one"
msgstr "第二辆"

#: bus_location.html:21
msgid "The third one"
msgstr "第三辆"

#: errorlist.html:3
msgid "This field is required!"
msgstr "此字段必填"

#: errorlist.html:11
msgid "This field is too long"
msgstr "此字段太长"

#: errorlist.html:7
msgid "This field is too short!"
msgstr "此字段长度不够"

#: home/tree.html:5
msgid "This Hydrogen Bus Excretes Water"
msgstr "氢能源汽车排放出水"

#: health.html:5
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: health/detail.html:19
msgid "To date"
msgstr "结束日期"

#: bus_overview.html:122
msgid "Torque"
msgstr "扭矩"

#: health/detail.html:36
msgid "Total"
msgstr "总的"

#: health/detail.html:39
msgid "Total Distance Driven"
msgstr "行驶里程总数"

#: setting.html:54
msgid "Total Driving Distance"
msgstr "行驶里程总数"

#: setting.html:61
msgid "Total Driving Hours"
msgstr "总驾驶时间"

#: bus_overview.html:160
msgid "Total emission reduction"
msgstr "减排总数"

#: health/detail.html:47
msgid "Total Emission Reduction"
msgstr "减排总数"

#: bus_overview.html:152
msgid "Total energy saving"
msgstr "节能总数"

#: health/detail.html:43
msgid "Total Energy Saving"
msgstr "节能总数"

#: bus_overview.html:22
msgid "Total Mileage"
msgstr "总里程"

#: bus_overview.html:156
msgid "Total money saving"
msgstr "节省钱总数"

#: pay-confirm.html:19
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#: home/tree.html:23
msgid "Trees"
msgstr "树量"

#: home.html:39
msgid "Trees saved"
msgstr "节省树量"

#: newprofile.html:63
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: newprofile.html:1
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: application.js:1873
msgid "update profile failed. #{err}"
msgstr "更新用户信息失败"

#: application.js:1865
msgid "update profile successful."
msgstr "更新用户信息成功"

#: signup_bak.html:10 signup.html:10
msgid "User is exist"
msgstr "用户名已存在"

#: login.html:27 signup_bak.html:6 signup.html:6
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: sms.html:8
msgid "util sms code invalid"
msgstr "后短信验证码失效"

#: bus_overview.html:25
msgid "Vehicle location (GPS)"
msgstr "车辆位置 (GPS)"

#: signup.html:21
msgid "Verify Phone Number"
msgstr "验证手机号"

#: sms.html:4
msgid "Verifying your Account"
msgstr "验证帐号"

#: bus_overview.html:133 bus_overview.html:57 bus_overview.html:94
msgid "Voltage"
msgstr "电压"

#: sms.html:5
msgid ""
"We have sent you an SMS with a verification code. Please use the receive the "
"received SMS code below."
msgstr "我们给你发送了一条短信验证码。请在下面使用它进行验证。"

#: newprofile.html:40
msgid "WeChat Acount"
msgstr "微信"

#: pay.html:47
msgid "Wechat Wallet"
msgstr "微信钱包"

#: newprofile.html:47
msgid "Weibo Acount"
msgstr "微博"

#: application.js:272
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: application.js:700
msgid "You don't have permission to view this page."
msgstr "你没有权限查看这个页面"

#: setting.html:3
msgid "Your Profile"
msgstr "我的"

#: pay-confirm.html:11
msgid "Your purchase"
msgstr "你购买的"

#: menu.html:66
msgid "Your Tickets"
msgstr "购票记录"

#: home.html:32
msgid "Zero Emission"
msgstr "零污染"

#~ msgid "Hydrogen"
#~ msgstr "氢气"

#~ msgid "Last 2"
#~ msgstr "下下班"

#~ msgid "Last 3"
#~ msgstr "第3班"

#, fuzzy
#~ msgid "8% <translate>discount on all your tickets</translate>"
#~ msgstr "获取积分可以兑换票价打折"

#~ msgid "login failed"
#~ msgstr "登陆失败"

#~ msgid "Energy Statistics"
#~ msgstr "节能减排"

#~ msgid "Health Status"
#~ msgstr "健康状态"

#~ msgid "Log off"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Maximum length of this field is {{max}} characters!"
#~ msgstr "这个字段最长为{{max}}字符"

#~ msgid "Minimum length of this field is {{min}} characters!"
#~ msgstr "这个字段最少要{{min}}字符"

#~ msgid "Log in"
#~ msgstr "登陆"
